成立獨立調查委員會,黑警到底驚條撚!?

成個月既記者會,睇到成個班狗,上下包庇,出口成文既謊言,連文件可以修改
簡簡單單只要係獨立調查委員會上,供詞出所謂既適當調整有何難道?
唔係毅進到連廣東話都唔識講要用普通話呀

前線指揮官
指揮官上司
上司一哥
一哥警察通例

一句打龍通,仲會洗有仼何責任上身?

支持警察 知法犯法